[冇腦共狗] 被屈CIA佔中指揮 英籍記者：未去過美國

Richard Scotford與朋友遭親中共人士包圍指罵後，「愛港行動」召集人陳淨心在facebook指控他們是佔領中環「現場指揮」，更有人在WhatsApp流傳Richard是美國中情局(CIA)人員。本身是英國人的Richard幽默稱，從未去過美國，但可能有點像Jason Bourne(電影《叛諜追擊》男主角，由麥迪文飾演)，或許因此被當作CIA。他建議對方至少應指控他是MI6(英國軍情六處)。

Richard在1996年來港，起初來港在一間酒吧工作，後來教授英文、經營生意。他一直對中國和中國歷史感興趣，並經常就中國政治撰文，2010年在香港中文大學修畢中國研究碩士學位，他專攻意見新聞(opinion journalism)，撰文記錄示威過程和撰寫評論。

9.28雨傘運動爆發，警方向示威者首發的催淚彈正正在Richard上方爆開，他起初以為是煙霧，還叫示威者不用逃跑，當時不能相信警察以催淚彈對付示威者，但警方施放一輪催淚彈後，有人開始唱Beyond的歌曲，令他畢生難忘。

近年他深入採訪反水貨示威等，在facebook和twitter分別有近8000人和1300人追蹤。他亦向網媒投稿，包括HKFP、立場新聞、Real HK News、BC Magazine和熱血時報等。

建議對方至少應指控他是MI6(英國軍情六處)。

垃圾廢中廢佬淨係識美帝CIA
邊會知有MI6

應該就黎當街燒白皮豬

睇咁多年鐵金剛都無人識